香港邊到有Guanciale買？

如題
想買嚟整卡邦尼
我知道City Super有 但好似貴好多
除咗City Super 香港仲有冇其他地方有得買

試試il Bel Paese

Thanks巴打